老衲教你點反駁點解闖入美國會係暴徒，闖入香港立法會係英雄

你老婆俾你屌叫魚水之歡，你老婆俾出面d男人屌可能係你老婆俾人強姦，你老婆偷食，你老婆做雞，同樣係碌鳩插入你老婆個臭閪，個意義可以天淵之別

0分

10/10
係衲今日最有深度嘅發言

衲含量超標

係有史而來數一數二的深度發言

有冇斯文版例子？太粗俗

衲"入" 教材

正呀喂

講得好
支持美國開槍打暴徒

食錯咩藥講人話

老衲終於從青山畢業啦！

教材
通識必學

中衲

講得幾好

但真係笑唔出

推

人之將死 其言也善